點解黑社會通常都係串串貢。

未見過有黑社會著西裝打呔，通常佢地都係企都企唔直咁款。

跟左大佬咁耐，先得廿蚊
唔夠錢買

想俾人打鑊